天氣凍真係好容易失身

同個曖昧好耐嘅男仔同床，一人一張被(小弟都係第一次同人孖舖），畀佢夜麻麻back hug，真係好warm 好有feel

gay

GAY

有無扯

請善用不推文回覆

俾佢摸幾下就扯咗

this

互射左幾多次

有無食催情朱古力

葡萄

ching 你bsex就黎可以畢業